有冇人食過五勺Goshaku?

諗住一個人去試下
要預幾錢到

果次3個人食左2800蚊

啲野食麻麻地

想睇張單

其實呢個時候間野仲多唔多人幫襯
梗係覺得一個人自己走去食有少少老尷

冇影低 , 飲啤酒3 杯 , 清酒， 一大堆串燒

長期full house wo, 最好bk位

食過，好撚多清酒款。
五個人食咗2500$ 左右

我月中星期日去，都多人去

九點後好似有半價